條女成日叫我買嘢比佢

一齊兩三年,次次食飯都係我請,有時講吓笑AA制就西面,又成日send啲奢侈品嘅link比我叫我買比佢,都買過幾次,結果就係就挨成個月公仔面。

大家都係大學生,一個月收入有時都入不敷出,我唔知自己仲頂到幾耐,喺埋一齊咁辛苦唔知有咩意思。

print出嚟畀佢

啲奢侈品嘅link比我叫我買比佢,都買過幾次,結果就係就挨成個月公仔面。

始係你個腦有問題
學生時期 過時過節儲錢送禮物ok
平日無端白事都搞到自己咁折墜
為下你老母諗下啦唔該

真心定假膠?
如果係真心既, 飛左條女啦